[學術討論］英國係咪有權強行收返香港島同九龍半島？

如題

Push

Pish

得喇，英國撚會收返香港咩， 連華為都反，仲有港英撚發夢

都唔反*

仆街共狗只會話簽咗嘅條約係歷史文件 再無義意

想知+1

大家記得 各有各做

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

幫推

旨意英國同等死冇乜分別
英國自身難保睬你有味

咪發夢啦。呢個時候仲分咩九龍，香港島 大嶼山呀
要就要成個香港
你咁樣係搞分裂

醒醒啦，英國同華為簽左幾多合約你知唔知啊。仲靠英國打救？？？？做好自己果份仲好啦

拳頭大話事,但你可以借呢啲問題利用英國借力打力,爭取多啲拳頭返嚟